不分化，不篤灰，不割蓆，不盲從！

大家同唔同意加一個不盲從？經過呢三日，個人認為獨立思考好緊要，防止被滲透，唔可以咁易被帶風向。

大家自己思考完，如果意見不合就互相交流群眾智慧呀各位。

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

獨立思考有助運動進步

收工手足入機場啦

６１２ ７２１ ８１１！！！

10

9

8

7